{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27440",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 아테네"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で、マートやレストランが周辺にあって便利であり、清潔なコンディションとリーズナブルな価格で満足度の高い宿泊施設として知られています。 親切な社長とリラックスしたい方におすすめです。 宿の内部には匂いと蚊がいて、それほどきれいではない面がありますが、フロントのスタッフは親切に対応してくれます。 ただし、うるささや湿った布団の問題により、寝るのに不便なことがあります。 価格対比施設は良く、エアコンは涼しく作動します。 宿泊の際には身分証明書を持参する必要があります。 宿は京春線忘憂駅、7号線上鳳駅、7号線面木駅、京義中央線上鳳駅などの最寄りの電車駅があり、支援言語としては韓国語のみサービスしています。 現在提供されている客室はPC構成特室で、最高級仕様のGTX1060 3GBグラフィックカードと16GBのRAM、32インチ200hz製品をご用意しており、オーバーウォッチやLOLのようなゲームプレイが可能です。 CPUはi5-9400F 2.90GHzで構成されています。 訪問者のレビューを見ると、宿は全般的に満足できる方ですが、宿の内部には匂いや蚊がいてきれいな感じがしないという意見があります。 しかし、フロントスタッフは親切に応対してくれて、価格対比施設が良く、エアコンは涼しく作動するという肯定的な意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートやレストランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部には何がありますか？",
            "answer": "宿の内部には匂いと蚊があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコンディションはどのようですか？",
            "answer": "清潔ではない面もありますが、リーズナブルな価格で満足度の高い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "フロントスタッフは親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は京春線忘憂駅、7号線上鳳駅、7号線面木駅、京義中央線上鳳駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "どの言語のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "支援言語としては韓国語のみサービスしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "現在提供されている客室はPC構成特室で、GTX1060 3GBグラフィックカードや16GBのRAM、32インチ200hz製品などがあり、ゲームプレイが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "価格対比施設が良く、リーズナブルな価格です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "親切な社長とリラックスしたい方におすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "宿の内部には匂いや蚊があり、湿った布団の問題もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 421
    }
}